[無圖]太古城columbia有個sales勁大波

我諗有G級.....痴撚線....又香喎....熟女TYPE好撚正....一路買嘢一路扯旗
希望佢見到今晚會打俾我

樓主我勸你走先 我幫你頂住

屌你老母真係冇圖

樓主老母做sales都勁大波

無印都有

對波真係有今生冇來世, 戴埋大眼con, 好想俾佢凌辱我

無印有個馬尾妹妹幾得意

我今日有做member, 唔知佢可唔可以同我say個hi

你老母對波都好撚大又香

個sales係樓主老母？

樓豬當全香港既人都有上連登, 好可愛

屌你老母都費事，負評上一頁

母親節啦，孝順下伯母啦

留左名先 屌你老母

屌你老母